我真係好灰 我已經好樂觀咁面對

溝女溝唔成 溝親都係對我冇興趣
冇事業 做親啲工 都冇乜前途 或者冇升職機會
屋企人有重病要照顧
最好既朋友都離開左香港
我覺得成個人生都好失敗

你望下我

你望下我再望下自己

你有咩問題

我無問題你加油🙏🏻💪🏻

多謝你

我明

巴打加油